Dobrý den. Jmenuje se Adam. Jsem student. Má rodina ží v N. Novgorode. Meho tatineka jmenuje se Adam, jemu je 43 let, pracuje na firme. Moje matku jmenuje se Eva, její je 39 let, pracuje doma. Mam sestru, jmenuje se Eva, její 10 let. Eva je studentna, studuje na středí škole.
